我宣布 聽日十八區警署將全數落閘

瀨撚緊屎

警犬你老婆好正

光復香港

時代革命